[嫌棄攻略]勇者遊戲的女主角是豬西🐷

勇者x豬西 RPG
你地可以喺支線選項出現時
揀A/B嚟決定之後嘅劇情

【第一章】嫌棄攻略

你相信異世界嗎？

不知道你是否相信這只出現在小說和遊戲裡的東西，這一點不重要。

當一樣你曾認為打死也不相信會存在的事物，就赤裸裸地呈現在你面前，那麼打死你也要給我立即相信。

例如別人說千萬別在夜晚單獨玩online game呀，一不小心睡著了就會被吸進遊戲世界呀，然後就在裡面拿著破銅爛鐵打boss呀，打死我也不信如此滑稽、顛倒邏輯、毫無科學根據的謬論。

然而我卻真的被吸進來了，快打死我吧。

以後誰跟我說吃西瓜不吐籽頭上會長西瓜樹，長到雲端時可以找傑克爬上去，替我們從巨人手中偷那會生禽流感疫苗的鵝，我也定必深信不疑。

從這片草原熟悉的畫風和我背後自帶優美動人bgm，我就知道我被吸進「刀劍勤力」的遊戲世界了，這是讓一大群玩家在遊戲中廿四小時不見天日勤奮地挖掘稀世裝備的尋寶遊戲，無聊程度跟挖Bitcoin有異曲同工之妙，無聊歸無聊，所有遊戲只要有得抽蛋有靚女角，還不是一堆人湧過來跪著玩。

你看呀，從我手上這隻吸吮著我手甩也甩不走、並慢慢分泌酸液消化著我那嬌嫰手掌的藍色果凍，誰不知道它是本遊戲的吉祥物－－史萊姆。

我凝望著那些恐怖且不斷裝可愛的史萊姆們從四方八面徐徐逼近，心想我在遊戲中的好同伴們怎麼還不快來護駕，你們的勇者大人快被這群混帳東西給分屍了。

喺呢個moment，你要做什麼？
A:
【用拳頭對史萊姆進行物理攻擊。】
B:
【大聲呼救：人來護駕呀也咩爹！】

B

豬西都會有自知之明
A

B:【大聲呼救】

我使用震撼性聲音大聲呼救：「人來護駕呀也咩爹！」
說時遲那時快，一聲咒語劃破靜默。

「火魔法！不知火．舞！」聽起來很好J的囡聲。

一道火柱瞬即轟開越挨越近的史萊姆群。

雖然這咒語唸起來有點可笑，但我不得不承認這位站在懸崖上放火的女魔法師確有兩道板斧。

這女的說不定就是我的真命天女Ａ。所有勇者冒險型ＲＰＧ中，帥哥勇者身邊的美女搭檔總有一至四個不等，這是不變的定律。

正當我在仰望救命恩人的廬山真面目之際，一枝暗箭貫穿了黏在我手上的史萊姆的眼珠，卻絲毫沒傷到我的手掌。我暗歎我的搭檔Ｂ將是個百步穿揚神射手，如果是美女當然更好。

又一枝箭極速穿過史萊姆群，明顯地為我們射出一條生路。

「快逃！！！」女魔法師一躍而下。

我愕住了，並不因為那滿天如仙女散花的飛箭。
茶色長髮到腰，白皙肌膚，身材前翹後凸，囁人的大眼睛。

天啊，這是我杯茶啊！

這條囡，如果放在哥布林的世界𥚃，就是二話不說馬上被強姦的戲份。

喺呢個moment，你要做什麼？
A:
【馬上表白。】
B:
【不要表白，去強姦！】

堅定支持 不要去暗戀 姦到佢死

A:【你使用了拳頭攻擊史萊姆】

我使用拳頭打向史萊姆！
史萊姆不知道長在哪裡的嘴巴發出一聲嬌嗔。
史萊姆受到0點傷害！
拳頭對史萊姆沒有任何效果⋯⋯
最後我的雙手都被史萊姆消化掉，
在異世界行乞度日，了此殘生。
若干年後，我不斷努力鑽研殘而不廢的乞食哲學，成功解鎖職業成就，成為了乞魔導士公會會長，
我發現做乞衣反而搵得仲多錢，
日子仲舒服過喺現實世界，Super！
[Good End 1]

B:
【不要表白，去強姦！】

還沒來得及插入，
我馬上就被火化了。
我最後的記憶是，
自己的肉燒起來，
原來是片皮鴨的味道。
[Bad End 1]

A

A:
【馬上表白。】

我開始表白：「我⋯我好鍾⋯⋯」

「你在發什麼呆啊！」她扯住我的手，往那遍地的史萊姆屍體奔去。

滿地黏稠的史萊姆屍體在飛濺，我卻陶醉在那隨風拂鼻的髮香和手心那溫暖柔軟的觸感之中。

我想，這杯茶我是喝醉了。

彷彿走了一萬個光年，我驚覺自己被帶到一條陌生的小村子。

忘記了喘氣，我險些當場暴斃。

「走到這應該沒事了。」她那薄唇微開，一陣散發茶香的聲線。

我又為她醉倒了，絲毫沒察覺邪惡的夢魘正悄悄從後逼近。

「琉璃！沒大礙吧？」後面傳來一把懶磁性的男聲
。
我姑且花了零點一秒回頭一瞥。

一個陰里怪氣的醜男弓箭手，似乎是方才路見不平拔刀相助的未來搭檔Ｂ。（可惜不是女弓手，我可不介意左右逢源。）

唉，一看就知道他一點前途都沒有，不過是一頭捲曲的金髮像塗了雀屎，三七臉又有點像里安勒度罷了。

「你怎可以四處亂走？剛才若不是我們路過救了你，你已變成幾十堆史萊姆糞便了！」醜男繼續以假裝磁性的聲音褻瀆自己的勇者大人。（拜託，你也不用老是三七臉對著我啊！）

我以鄰憫的目光瞪著這無禮的狗奴才，阿阿，他竟然一手搭在我杯茶的肩膀上，我懷疑他是不是放棄人生不想活了。

「好了，傑克，別說了！你看他都快要哭出來了，一定是剛才受驚了。」琉璃替天行道斥責他。

琉璃擺脫掉醜男傑克的毛手，緩緩向我靠近，我又開始呼吸困難。

「你一定是嚇壞了吧？」她用雙手輕撫我的臉，微溫。「現在沒事了，不要哭。」

雖然被她誤會我想哭是一件教人灰心的事，但如果可以的話，我不介意被她誣陷多幾次，然後多摸幾十下。

「對啊！我們都送你回家了，還有什麼好哭？」醜男傑克突然把髒手插過來擰我的臉珠，超嘔心的觸感。

慢著，送我「回家」？

我四顧張望，橫看豎看也是一條我徹底陌生的村子，不，應該說，橫看豎看也不像是我曾進進出出過萬次的「家」。

「慢著，你們不是要跟我一起冒險嗎？」我狐疑地問，用手使勁地揩掉右邊臉的殘餘臭味。

「為什麼？」他們異口同聲地問。吖，別給我假裝夫唱婦隨。

「因為我是勇者啊！你們不是我的伙伴麼？」我大惑不解，吃盡奶力地揩。

「這年頭滿街都是勇者啊。」醜男傑克冷冷地說
。
「我們一向是兩個人冒險啊，不打算找新同伴，而且……」琉璃若有所思，似有難言之隱。

「而且你是被史萊姆欺負的級數。」醜男傑克插嘴，然後自說自笑起來。

琉璃的表情，好像在忍笑。

我的心，好像真的受傷了。

喺呢個moment，你會怎麼做？
A: 【向佢地詢問情報，再找其他人組隊】
B: 【馬上離開呢對狗男女，不帶走一片雲彩】

正路係A？

恭喜你個女主角出場啦

A: 【詢問情報找其他人組隊】

琉璃拼命按捺住嘴角的上仰，以防我的弱小心靈受到5000點口水屬性傷害。

我問：「那我應該去哪裡尋找可以組隊的伙伴？」

「對…對了！」琉璃大喊，不知道她是否想扯開話題。

「怎麼了？」醜男傑克問。

「恰巧我表妹珍珠就住這條村，說不定她會想跟你一起冒險哩。」她淺笑，我好像被她的小酒渦吸了進去。

「也好……」我想既然是我杯茶的表妹，再難看也該有個譜。

「嘻嘻，以後你遇到史萊姆也不用那麼狼狽了啦？」醜男傑克嘲諷道。

他日我找到聖劍定必第一時間宰了這孽障禍胎，為民除害。

我發誓。

占卜店前。

「我姨就住這裡。」琉璃開門。

我們走進了店。

「阿姨！」琉璃喊道。

「唷～～這不是小琉嗎？你專誠來看我的嗎？」

說話的是水晶球前一個渾身魔女打扮，並散發熟女韻味的年輕姨姨，橫看豎看的大美人。（生出來的產品質素也該頗高才對。）

「哎唷～～～這大帥哥是誰？你老公？」魔女阿姨故意拿他們開玩笑。

「他是我男朋友。」琉璃臉紅，我受到10000點閃光屬性傷害。

我心好痛，可是不緊要，還有表妹嘛。

「你好，我叫傑克。」醜男傑克似乎很見外。

「小琉你真有眼光，要是我年輕十幾年，恐怕要跟你爭了。」魔女阿姨打諢道。（我有點希望她是來真的。）

傑克一臉通紅，尷尬地抓抓頭。我還以為這永遠以三七臉角度示人的醜男是不會臉紅的哩。

「對了，珍珠妹妹到哪去了？」琉璃說到正經事時，份外迷人，可惜她已經是別人家的茶了。

「她到魔女之森替我採藥去了。」魔女阿姨摸了摸水晶球，發光。「你們現在出發應該會在路上遇到她。」

「好的，謝謝阿姨。」

我們離開了村莊，向魔女之森進發。

魔女之森。

迷霧瀰漫，幽美帶分哀怨。

走在森林中的小路上，琉璃跟我們訴說她小時候聽阿姨講的關於魔女之森的傳說。

話說很多個很久以前，魔女之森名副其實地住了一個長得很醜的魔女，她愛上了村裡的少年，為了得到他的愛，她不惜喝下了逝思藥，將自己變成世界上最美的女人，而那少年亦因為垂青她的美貌而愛上她，還跟她結了婚，住在村子裡過著幸福美滿的生活。

然而好景不常，因為逝思藥是有負作用的，就是當自己所深愛的人對自己的愛意漸漸冷卻時，美貌也會隨著戀情的消逝慢慢剝落，永無止盡地腐化……

最後少年嫌棄魔女的醜陋，魔女傷心欲絕，決定回魔女之森隱居，並在這裡設了結界，佈下了迷霧，好讓負心的少年永遠也找不著她，永遠看不見她的醜陋。

雖然這大概是多餘，少年大概根本沒有想過去找她。

故事說著這裡，我跟傑克也被這個淒美的傳說深深感動。

為什麼樣貌就決定了一切？包括愛情？

我想如果樣貌決定一切的話，傑克這種世紀大醜男倒不如趕快去死一死。

真不明白，為什麼人們都這麼膚淺，以長相決定一個人的價值。

此時，琉璃忽然大喊：「珍珠！」

我回神一望，百感交雜的表情。

那是由我最愛的那杯茶，忽然變成旺旺烏龍茶，喝下去卻發現裡面裝的是尿的表情。

我要更正，即使是美女琉璃的表妹，漂亮阿姨的女兒，難看，原來是沒有譜的。

這小姑娘，一定是遺傳了她爸。

她爸，一定是頭豬。

A：【9秒9轉身跑走，不帶走一片雲彩】
B：【豬扒都係肉，死就死啦！】

A：【9秒9轉身跑走，不帶走一片雲彩】

男性本能告訴我，形勢有點不妥，我轉身就逃！這明明是侏羅紀公園裡小孩在逃離恐龍般理所當然的自然反應，卻被傑克的髒手攔截下來！我心痛，我絕望，我回眸一望⋯⋯

珍珠珍珠，人如其名，真是一頭豬。

「表…姐？」豬女迷糊地說，跟她的長相一樣一塌糊塗。

我死命地把視線移離那張臉。

「來，給你介紹，這……」琉璃一臉詫異地回頭望著我。「對…對了，你叫…什麼名字？」

我滿眼是淚，用我的笑容去掩飾。

「我是個沒有名字的浪子。」我才不要我純潔的名字由那張臉上的孖潤嘴裡喊出來，會被玷污。

「啊…好的，他就叫浪子。」琉璃對某張臉說。

「你好……浪子哥哥……」某張臉含羞嗒嗒地說。

「啊，你好啊。」我拼命裝作自然，其實我的雞皮已經蔓延到屁眼裡去了。

「而這是傑克。」她簡單介紹，小人物即是小人物。

醜男傑克點點頭，某張臉好像模稜兩可地蠕動了一下作回應。

「今天起，浪子哥哥就是你的冒險伙伴了。」琉璃在枉作小人，我開始因愛成恨。

我冒死偷瞄一下，啊啊啊，豬在臉紅，豬在嘴角含春啊～

我深呼吸，閉目續命。

厚道點說，她是所有雄性生物也不想在有生之年跟她扯上任何瓜葛的類型。

我原以為Catgirl已經是地球上雌性生物的極限，但在她面前，連Catgirl也忽然變得可以食用，gfable起來了。

「多多指教……」豬在叫。

「啊，多多指教啊。」我的心也在叫。

「以後要好好相處啊～」琉璃卻在笑。

「那我跟琉璃要先走囉，你陪她繼續採藥吧～」

傑克這傢伙可真是絕情絕義，難怪他長得那麼醜，報應。

「那掰掰囉～」琉璃爽朗的笑，揮揮手，標準的放鴿子高手。

我默默凝望著他們遠去的背影，然後遠眺。

而熾熱的視線卻鎖定在我的右邊臉，我感覺到自己半邊身體在熔化，然後急凍。

天啊，我竟然被一頭豬盯上了。

過了彷彿是億萬年的半晌，連猿人都快進化成八爪魚了，她終於開口打破沉默：「那個……」

我繼續觀察著漫天迷霧的遠方，尋覓那一對負心人的蹤跡。

她似乎看我沒有理她，而沒有說下去。

然後，慢慢，向我，逐漸，逼近。

最後就站在距離我右邊肩膀三厘米的位置。

「請問……」我旁邊的龐然巨獸問。「你…在看什麼？」

不是看你就行了吧，我心想。

她見我還是沒空理她，問：「那個…我…先去採藥好嗎？」

好好好好啊我心裡喊了一萬聲好，可嘴巴一句也沒說出來。

她識趣地走開了。

呼，好險。

要是跟那種臉待上一整天，恐怕我會嘔吐大作。

我想，她爸也許是外星人也說不定，能把母親的遺傳基因蠶食得如此厲害，不太可能是地球生物的基因。

我無法想像一顆漂亮的卵子在受精後如何蛻變成如此恐怖的胚胎，更莫論那胚胎如何進化成今天的肉團。（她爸絕對要負好大責任。）

那對負心人還真是好帶挈。

忽聞樹叢裡窸窸窣窣的，我有不好的預感。

A: 【走過去查看】

B: 【肯定冇好嘢走為上著！】

A: 【走過去查看】

我伸出手撥開草叢。

給我猜中了，又是史萊姆這種小嘍囉。我暗暗咒罵這遊戲除了它以外難道就沒有別的怪物了麼？（對了，忘了還有嚇死人豬女。）

汲取上次的教訓，我今次絕不會再赤手空拳扁它。

我拾起樹枝往它狂戳，很快它就像果凍一樣被我戳得稀巴爛。

哼，這就是跟大爺我對著幹的下場。

忽然地上暗了一大片，我仰首一望，數十沱藍色果凍正在緩緩降落。

糟糕。

我立即拔足狂奔，心裡暗罵這遊戲設計得好奸詐
。
劈！

我的腳踏到什麼軟趴趴的東西，應聲絆倒。

又是史萊姆。

有點新意好不好。

我回望追兵已至，而且排成雁字向我緩緩進逼。

似乎想用人海戰術溺死我。

我拿起地上的碎石，狂丟。

它們似乎懼怕我猛烈的攻勢，停住了。

哈，知道我的厲害沒有？

忽然，它們的雁字陣法緩緩散開，然後聚成圓形。

圓周不斷向圓心收縮，收縮，收縮……

圓心慢慢膨脹成一大沱藍色果凍……

糟透了。糟透了。糟透了。

它們融合成史萊姆大王了！！！

是我不好，你們還是不用太有新意吧。

我站起來要跑，左腳卻被小史萊姆狠狠黏住。

大王一下飛彈，降落，在我面前，大地震眩。

血盆大口一開，濃郁的乳酸味。

人來啊謀殺啊。

叢中飛來熟悉的一箭。

正中大王的眼珠兒，發出強光。

我闔上眼。

張開眼。

傑克背著我，跑得好快，我的心也跳得好快，但你放心這絕對不是愛上傑克的關係，而是他媽的太可怕了！這年頭勇者要維持勇氣和氧氣也相當不容易。

「我還是有點不放心，所以回來看看。」傑
克俏皮地笑著。

他雖然長得醜，但很可靠哩。

琉璃跟著他我可放心了。

大樹蔭前，他把我放下。

「剛才那傢伙真危險，」他抹了把汗。「走
晚一步我們就死定。」

對啊對啊，我剛才就覺得那團巨大果凍絕不
是初心者能應付得了的。

「喝吧。」他從腰間掏出一個小瓶。「補充
體力。」

我不假思索往嘴裡灌，然後噴。

「噗～～～～～這什麼啊！？超難喝！！！
」我哇啦哇啦全部吐出來。

「哼，苦口良藥嘛！男人大丈夫竟然怕吃苦
？」傑克又露出輕蔑的嘴臉。

被他這麼一說，我心裡不爽，一口氣把整瓶
藥水乾掉。

「喂喂，這史萊姆的尿液很貴啊，像你這種
窮勇者還是省著點喝吧！」說完他又扔了一瓶給
我。

嗝。
他一定是故意的。

「放心，我深信我一定會省著喝。」這跟省
著吃狗大便一樣道理。

我終於明白我平時打機猛給勇者們灌藥，是件多麼殘忍的事。

「還有這個，拿去。」他拿出一把渾身是鏽的匕
首丟給我。

一看就知道是便宜貸，死寒酸鬼。

「喂，珍珠到哪去了？」他忽然問到關鍵性
的問題。

「糟糕！」我如夢初醒。「我把她遺在剛才
那裡了！」

「笨蛋！！！快！回去！！！」他咆哮。

呢個moment，你要怎樣做？
A: 【豬扒都係生命，點可以虐畜呀？返去救佢】
B: 【睬佢都有味！豬西快點歸西】

B【睬佢都有味】

我一邊唱著let it go let it go一邊逃離現場，我內心的小天使忽然走出來：「那個豬西生前已經長得這麼驚嚇，死了絕對會變成超絕叫級的厲鬼啊～」

這是哪裡僱來的臨演小天使？哪有天使像祂這樣恐嚇世人？

但無可厚非祂的確言之成理，但願真豬不要被藍色果凍王吸掉才好，我可不想琉璃恨我一輩子，更不想一輩子被長得那麼恐怖的女鬼纏身。

一路上佈滿一個個大大小小冒煙的深坑，似乎曾經歷過好一場生死廝殺。

一膽戰，二心驚。

「珍－－珠－－」我聽到傑克在喊，我也附和地喊著。

沒人應聲。

我的心開始慌了，期望那預料之內的意外不要發生才好。

忽然，傑克停下腳步。一看，龐然巨石擋了前路。

奇怪，剛才怎麼沒看見有這塊大石啊？

此時石頭的另一面傳來硬物刮擊的聲音。

為了一探究竟，我們吃力攀上平滑的石面。

傑克手腳長，比我早爬上石頂，探頭一望，凝住。

他彷彿與巨石同化了似的，黏附在石頂上動也不動。

「怎麼啦？」我的腦下垂體在分泌好奇心，驅使我的手手腳腳動作快些。

至頂，我探頭窺看。

然後目瞪口呆。

那種程度的震憾，足以教含有七成水份的人體在瞬間凝固。

事關我們那可愛的珍珠妹妹，正可愛地拿著鑿子狠狠地為大石像挖眼屎。

而那，不，這是史萊姆大王的石像。

珍珠妹一鑿大王的左眼，咕碌，渾圓巨大的眼球剝落。

「你…你…在做什麼？」傑克從驚愕中恢復知覺。

「採藥。」她抱起大王的眼球，塞進有粉紅蕾絲邊的包包。

我可以用十三個字形容她包包裡的龐然凸物－－「血淋淋滿佈紅筋人頭般大的眼球」。（哎原來是十四個字。）

「你…你幹的？」我指著腳下那一大沱硬綁綁的灰色果凍。

「嗯……石化…咒…」她扭擰地說。「局部……除了眼晴。」

看來她不只是相貌，連戰鬥力也到了怪物級的水平。

傑克捏了把冷汗，我也忍不住嚥了口口水。

「既然藥…都已經採好了，我們快回去吧！」為了性命安全起見，我提議。

「嗯！」豬叫。

「有點不對勁。」傑克神色驟變。

「怎麼啦？」我也覺得他臉色很不對勁。

「看。」傑克伸出左手，卻在霧氣中消失不見。
環視四周，這霧什麼時候變得這麼濃了。

「快走。」傑克若有所思。

我們加快腳步，但這路就像走不完似的。

良久，我們又跟有眼無珠的灰色果凍重遇。

「糟。」傑克眼神凝重。「我們被鎖進結界了。」

「吓？什麼結界？」我連忙問，始終結界這名字聽起來可大可小可圈可點。

「不知道。」傑克搖頭。「但單看這股魔力的大小，該是熟手幹的，而且該是衝著我們而來的。」

我陷入沉思。

該不會是衝著我來的吧？記憶之中我在這裡不曾開罪過任何人啊。

這一定是傑克與豬嘜的錯，他們光是存在已經足以惹人生厭了。老實說，如果我是什麼魔力高強的人，也會忍不住想把他們兩個長相教人嚴重不適的魔物永遠封印在這裡，當是為世人做點善事。

可是我是無辜的啊，竟然把我這帥哥勇者也困在這裡，絕對是世界十大損失之首啊。

大概是霧太濃的關係吧，過濃的濕氣嗅得我迷迷糊糊的，忽見林中一棵超royal級大椰樹。

A: 【累了，挨著大樹休息一下】
B: 【還是快點趕路離開這他媽的結你老界】

A【挨著大樹休息一下】

「唉！這算是什麼狗屎垃圾山路？我那對90年代的膝頭哥隱隱作痛！」我挨著大樹休息片刻。抬頭一望，遙遠的樹頂結了幾個肥美的果實。

我再看清楚，這是一棵四層樓高的，菠蘿樹。跟這森林很格格不入，甚至可說是突兀。

我再細細端詳一番，樹紋上彷彿陷入了一張臉－－中年漢的臉，輪廊雖然模糊，但胖胖的甚趣緻。

「小心！！！」傑克在老遠回頭大喊。「樹精！！！」

中年漢突然巨口圓開，「噢～～」的一聲，
紫色氣體向我襲來！

我，被推開。

她，卻吃個正著。

是珍珠。
她徐徐倒下。

「珍珠！！！」我抱起珍珠，不斷摑打她的臉龐，可她就像睡死了的豬一樣，沒有絲毫反應。

我吼道：「那紫色的是什麼！？她怎麼了！？」

地面赫然伸出一大叢尖銳的樹根，向昏倒的珍珠湧去。

糟！

我立刻抱著她落跑，那樹根在空中飛舞亂刺，我吃力地東竄西躲。

「那是菠蘿芳毒氣！」傑克拉弓。「吸到的話會昏迷不醒！」射出一記狠箭，直穿樹心。

中年漢卻好像絲毫無損，還擺出一副得意的臭臉。

「那怎麼辦啊！？」我慌透了，仍不忘專注閃避。

突然，銳根從我腳下竄出，刺進我的腳踝，我左腳吃痛，然後就是一陣肉麻骨痺，迅速由左腳向上身蔓延，四肢不由自主地僵硬起來。

「救命！！！我動不了啊！！！」我痛苦地吶喊。

此時傑克又從腰間掏出一瓶紅色黏稠液體，向動彈不得的我衝來。

「慢著！！！這又是什麼怪東西！？」我哀號。「我寧願死也不會喝！！！」

「不打緊！這藥外敷就行！」說完向我當頭一潑。

一股清新的涼意隨著臉上的肌膚伸延，擴散，然後直達心脾，教人暗爽不已，而手腳迅速從僵硬的狀態變成活力充沛，蓄勢待發。

這藥真神奇！！！雖然嗅起來有點怪……還有點像……

「這種氣味…難道……」我用手指揩了揩臉上的殘餘物，一嗅，兩嗅，然後三嗅。

「這史萊姆的精液啊。」傑克不斷放箭截住來勢洶洶的根浪。「真有你的，我自己還捨不得用呢。」

臉上又一陣涼意。

樹根啊，插死我吧，我不想活了。

「喂！別發呆了，我撐不了多久，快想辦法
！」他開始氣急敗壞。

逃不就行了嗎？這傢伙到底是真沒腦還是假
沒腦呀？

「快逃吧！」我抱著珍珠笨重地轉身就逃。

「慢著！！！不可以逃啊！！！」傑克一邊繼續以亂箭擋根濤，一邊對著正在逃走的我大叫。

「要救醒珍珠，一定要用這傢伙的樹脂，否則她很快就會窒息而死啊！！！」

什麼？怎麼不早說？

呢個moment，你要怎麼做？
A: 【生命可貴，走為上計！】
B: 【搞到我一身都係X，點都要同樹精死過！】

好明顯係男主角真心中意左珍珠就變靚女既青蛙王子故事，大家識做